[Pro Club] D3 球隊招人

大家好，由於我地球隊缺人，所以而家主要招中後場球員同龍門增強實力。
開波時間係每晚2200 - 0000。
我地球會宗旨係互相尊重，肯傳波就得。

另外，如果當日有反送中示威行動，我地會暫停遊戲。

有意可以加

新手ok?

我無嘢講。

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

我無嘢講

招中堅。

推

推！招中堅